有冇知嘉欣bb頸上既係咩黎？

請分析

皮膚過敏

對我既皮膚過敏

尋晚先吮完佢 有咩問題

下次唔會

生廯 呀佢

加人工ge努力

sorry 我出返來承認責任，btw唔好叫錯我條女，佢叫嘉倩

琴晚大力左

袁花留低嘅

Sorry

呢張光d

排牙生得麻麻